想搵岩岩係黃竹坑落車既女仔

戴帽 最後先落扶手電梯
求相認

其實開依D POST既人心態係咪
學黃子華呀強所講 覺得條件好到對方望你一眼就愛上自己

嗰陣又唔去識佢
依家先黎開POST

重會女仔難忘你到主動搵你返你，係咪傻咗？
自己諗乜以為對方一樣？要幾自我中心先做到？

事旦啦 開個po又冇成本既